[心事台]覺得苦惱的人可以係到放得你嘅心事

如題
難以啟齒可以私下pm

我先交低一件:由細到大都怕冇朋友,所以戴住副面具去迎合他人,結果冇一個可以交心的知己好友